стреам m3u8, p2p ашигласан хубрид дэмо

nodejs server эхлээд суулгана
	сэрвэр - ажилуулах
		server фолдэр дотроо
			npm install peer 
			npm install sockjs
			npm install geo-lite
		гэж суулгана суулгаж дууссаны дараа
			node server.js
			
	клиэнт - ажилуулахдаа
		виртуал сэрвэртээ client гэсэн фолдэрийг зааж өгнө


TODO
   videojs contrib hls-g шиг либ үүсгэж videojs-тэй цуг ажилдаг болгох..